---
title: Inicio del blog
date: 2019-10-26
---

Prueba de las novedades en la página. \\
Hay que agregarlas en la carpeta (es/en)/Novedades, con el mismo nombre si están en ambos idiomas \\
Están ordenadas por fecha (hay que agregar al encabezado), pero no por hora, así que una por día por lo pronto. (? 
